有無人覺得搞有女朋友嘅男人好撚爽

可惜我連無女朋友嘅男人都未搞過

搞有男朋友既男人爽d

屌你老母

樓豬 係淫娃？

對方食兩條女仲爽
你仲要無名份俾人當臭雞

有無HIV

gay

我唔介屌你 多個sp
留個tg 傾？
利申 有女朋友

死Gay佬

你做開1定0？

搞我搞我

搞埋我丫

都話唔介意屌你，緊係做開1